////////// 1. "Сегодня выпало игр на (начинается от 1000 до 40000) руб

////////// 2. В "условиях" написать условия)

////////// 3. Помощь - vk.com/smallhector

////////// 4. Группа ВК - vk.com/goodgms

////////// 5. При ПЕРВОЙ регистрации 19р на баланс(один бонус и всё)

//////////  6.1 Добавлять игры в подкрутку, именно в подкрутку, никаких подразделений, добавить и все.
//////////  6.2 Список известен, все игры в подкрутку 70% - топ
//////////    30% - обычные

////////// 7. вписать имя/фамилии

////////// 8. "Что выпадет" заменить на Что можно выиграть?

//////////9. норм рулетку

////////// 11. адекватные "выигрыши"

////////// 12. запустить счётчики
////////// 12.1 изменить по середине "положительные отзывы"
////////// каждый день прибавляется по 20+ (растянуть на протяжении дня и содействовать это с выигрышной лентой)
////////// 12.2 "Испытало удачу" прибавляется каждый день по 100+ (растянуть на протяжении дня и содействовать это с выигрышной лентой)
////////// 12.3 "крутых игр выпало" прибавляется каждый день по 60+ (растянуть на протяжении дня и содействовать это с выигрышной лентой)

////////// + Сделать в кабинете последние выигрыши ($)

////////// + Изменить текст условий

////////// + Админка только для админов!

////////// + Выделение "ПОДКРУТКИ" по 1 кнопке. В админке.

////////// + Убрать обводку первого элемента в ленте.

////////// + Обновление счётчиков, ленты и баланса

////////// + Кликабельная фотография (ПОПОЛНИТЬ)

////////// 10. кассу поставить (после всего)

////////// 6.3 это связано с пополнением
//////////     Закинул 100р получил 200р(X2)
//////////     Закинул 200р получил 600р(X3)
//////////     Закинул 50р получил 50р(X1)
